操你媽的一邊睇皮卡丘一邊吃方便面簡直就牛B死了

小妹認同

娃娃牌嗎？

幾時食埋隻皮卡丘

🐮🅱️❗️❗️

屌你媽，呢度咁多強國撚架##fatc